模特老闆辣到噴鼻血 他追不到偷私味洩慾

台南市邱姓男子是新娘秘書載客司機，對身材火辣的許姓女老闆日久生情，多次向對方表白遭拒，他竟潛入工作室偷抹女老闆香水，甚至到自助洗衣店偷走10多件內衣褲後消失。女老闆發現後直呼噁心，日前向台南市第五警分局報案，警方偵辦中。

37歲許姓女子是新娘秘書工作室負責人，她曾是外拍模特兒，擁有好身材。半年前她剛結束一段7年感情，目前全心投入工作，租下一間小套房，當作化妝、攝影的工作室。由於她與婚禮攝影配合，常要到拍攝點幫忙化妝，今年初經朋友介紹，聘請邱姓男子（34歲）當司機。

許女說，邱男主要工作是負責載送客人，有空在幫忙處理工作室瑣事，她跟邱男工作3個多月，對方數度向她告白，但都遭到拒絕。由於工作室共用，邱男竟然到工作室偷擦她的香水、化妝品，載她時還跟她說「味道很香」、「身上有你的味道」，讓她覺得很不舒服。

許女說，邱男偶爾摸走工作室內的預備金，被發現時，又向她求情說，因為手頭緊，先借給邱男，爾後從薪水裡扣。許女認為，既然是工作夥伴，暫時先不要撕破臉，不料邱男直接偷走1萬多元的備用金，還到洗衣店偷走她的內褲。

許女表示，上周打電話要邱男載她去洗衣店拿回衣物，但對方手機關機，她到洗衣店後發現，只剩下毛巾，10多件內衣褲全都不翼而飛。警方調閱監視器才發現是邱男偷的，就連工作室的預備金也被偷。

台南市第五警分局開元派出所長莊文輝說，警方已受理報案，目前正設法聯繫邱男到案說明。（辛啟松／台南報導）

許姓新娘秘書擁有好身材。翻攝畫面

許姓新娘秘書曾是外拍模特兒，擁有好身材。翻攝畫面

秋姓男子涉嫌偷走許姓婚秘的內衣褲。翻攝畫面

你屌埋我果份

台灣+1分

我屌埋你嗰份

睇完片，似大媽格

唐姨

鳴呀

女人既胴體先係男人既禁果

有無條仔無格版

37歲? 唐姨

睇見隻手起碼五十路

身上有你的味道

正呀喂

果兩張相唔講以為男極圈

一樓一就一樓一啦，女老闆

咪臭係 真係我屌埋你個份